藍染根本就係義士嘅化身

就算佢不斷受到垃圾影響依然貫切自己理念
最後最後都贏咗友人哈巴哈

我們會獲勝

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

義士=海賊王
黑警=海軍
5大訴求=one piece

海賊俾狗睇 收皮

你幾時產生左死神比人睇既錯覺

樓主係咪睇左呢篇文

台灣仔ppt全部睇過

死神

藍染大人 可惜最尾套野比人腰斬

十刃篇

蘭演大人

蘭演根本就係最支持我地嘅人
一招黑棺打天下
我地需要一個蘭演大人

推